人在北京唔知做乜好

毒撚始終係毒撚，單拖黎到都唔知做乜好.
不如連登仔提供任務俾我去做下. 會up圖直播.
而家仲係酒店9hea諗緊去邊...

毒氣充斥wo仲出

去天安門大嗌天滅中共

呢樣真 每次呼吸啖啖都係塵.
不過小弟食煙pm2.5自然都食得

連登仔快來遙控我吧

去天安門對住毛撚東個肖像舉中指

出現了

屌，係咪唔應該開係創意台

渣

北京唔係好多文青四合院
過去行下都好

叫雞直播

食大陸妹

去「鬼」街食四川野食到腸癌

去搵習總影selfie

今晚嘅暗殺行動就靠你啦同志！

天滅共產黨，習近平不得好死！！！

未入已經估到有樓上個班
紅字戇鳩仔

放好炸彈了？

咁你係咩？

巴打去北京旅遊？

去後海個邊o的live bar hea下。
個到o的歌手quility好高， 環境又靚。